[塞軍vs騎士] 2017-18 NBA季後賽討論區 (85)

官網 :

數據/球員人工網 :

NBA news/rumors :

WOJ大神
NBA Draft :

NBA Full Game Replay :

LIVE LINK :
(Reddit好朋友 非常推介*)

其他NBA 討論區
Reddit:

我皇乘機休息

影帝

一野轟落吾皇

百屌騎士
百屌占士
百屌笠仔
百屌神經刀
百屌高華
百屌TT

吾皇是咪插水

少帥瘋狂換人 cls

守LBJ第二好嘅人(自稱)

痛到

Good call

Tatum 好污燴

？？？

皇入更衣室

吾皇腦震盪

譚仔

腦震盪

好dirty

熄得
等驚3

唔撚係呀

Nice

好似真係傷咗

唯一限制占既打法

騎

吾皇離場

？？？？？？

占士

吾皇

生化人轉個頭出返黎啦

出年開始還債

屌 咁撞法死得人架

唔撚係掛

如果唔係我地都唔會一致認同西決等於總決啦

達仔識go for head

皇退場

希望頂到皇出返黎

哇屌

普通人應該死左

一定好撚暈

如果真腦震盪g3應該出唔到

Tatum 咁高既球商咪同你展示咗又一種限制吾皇既打法.
撞傷佢

LBJ計哂數 一節廿一分 跟住而家傷出 等d隊友知道要step up

完了吧？下場唔比打？

好撚痛

我皇駕崩

屌你Tatum

屌腦震盪

又扮傷

醒目呀 1個dirty foul換吾皇落場

撞到條頸發發下

食花生了

係咪elbow撞到個頭？

中手臂肉ja wor
吾皇扮野？

jr 成功防守

火箭要學啦

我信我皇一陣就滿血回歸

通常吾皇受傷唔係落BENCH, 騎班手足會認真.

係 好撚應

認真，無練開頸應該360轉斷個頭好似驅魔人咁

hayward 條數

撞自己友......

你俾我剩用肉批一野
你重企到係到我當你贏

hill

櫻木流川

冇左占士亂到

膊頭. 高章好多

good defence

騎士班人岩岩個play tk

真係唔洗要leonard了

留言之前用下你個閪腦啦

我皇返locker room食橙保充體力 唔使緊張

MORENE 係咪廢到咁

手臂肉

占士一唔係度就自己友相撞

你咪撚on9喇 有衝力+重點

同埋冇鎖實條頸

其實Monroe都幾撚廢

我蝗做戲唔洗你教

騎班2打6有得打東決真係執到 廢撚到

定係皇入去食野補充體力

你比我撞一野

吾皇全身肌用都有練.

次次都用呢招..

對溜馬好似都試過

塞追分時間 希望呢兩分幾鐘可以將分差縮到三分 五分內都收貨

唔通塞又有好多巨星

Hater係咁架啦

笠要企出來啦

佢個D就手臂肉
NBA 個D係肌肉

其實邊點決定邊個開post？
成日都唔係1001開 好撚難搵

啱啱先半場

反沾完面進場

而家就知邊個係巨頭

你班友燈到我皇都傷
連燈仔

輸緊十分

你班綠帽仔真係可以好笑到打人都話插水 今次撞到應一應

笑到
你俾我唔用elbow批一野

力度同頭喎ching

條頸轉左七十幾度

白撚痴 撞到咁應都話做戲

吾皇試探完實力
要黎料了

留意個啲係我湧黎

猗狗全面入場

手臂肉都UP得出啦

你估對面係太陽鷹爛網？

你地個啲byebye肉同人地肌肉比

你都on9 打騎波唔撚入得場牙？

垃圾259

雖然冇心 但應該好撚wing

反皇唔係咁反下話

出番黎了

仲要果堆都唔係正常人 比佢一下正常人都唔掂啦

又唔係dirty既,不過佢自己衝住去俾人咁擋一擋真係好傷

咁講野真係冇人性

比tatum咁撞法 連燈仔死撚咗喇 入埋icu

笠

KD狗盲左就死撚開啦
再嘈真係祝你偶像下場中同一招添呀

係唔係輸緊先

出番黎

笑死

Love

生化人

屌 企撚左係到啦已經

屌你Monroe咁撚大份都爆唔入

好波

妖搞咁撚多野最後又係騎vs勇

抖埋等下半場啦 出黎做咩

會唔會太博
抖一抖啦 下節先出都得

睇慢鏡都撞得幾甘

牙lue終於敢坐返低 牙lue話嚇死寶寶咩

Btw 火箭要參考下
下場咁黎守25先有效

佢就不嬲架啦

259 如果咁撞既應該當場死咗

lue 叫到 有得唔出

Barkley: 全世界用九個月扮唔知邊兩隊打finals

FINGERROLL咁撚靚

滿血返黎

打咁落力做咩，反正都唔夠湧箭打

james準備開帝王引擎了

皇啲罰波冇態 clutchtime應該輸

lbj呢場d罰波

驚抖一抖就俾塞追返上黎

我皇：撞尻我？打爆你班撚樣

皇

Lbj 以為傷出
又番泥
勁到

吾皇頭暈到炒罰球

259下下c&s點撞

lbj 出力，隊波冇返3幾個all star 頂住真係冇得打

岩岩先wing完返黎

CAVS IN 5

仲講湧箭 係湧啊

2隊d ft都好差

如果火災過到湧，咪當頒冠軍畀兄弟囉

lbj又派膠 今場第幾次…

我皇返黎成隊又buff左

吾皇視野

In 4

輕鬆追4分

啡係度轉圈？

smart jm9

屌

Smart is doneeeeeeeeee!

KK廢撚到

啡呢段唔知做緊咩 係咁跳 又甩波

好撚on9

綠軍打得咁柒都係輸緊7分

發覺啲鐘意259嘅人已經心理唔平衡

明知湧士champ硬 仲神早入黎抽鳩騎士水

屌你老母 低賤到

Smart傷埋

最尾騎都連柒幾下

聰明仔好似唔小事

一球論

本身以為佢淨係針對我皇
見到佢連smart都屌埋
就知佢真係心理唔平衡
個腦除左KD 全部都係屎黎

撞到波羅蓋 冤一陣姐

Kk都廢

屌你老母臭閪成隊垃圾係度拖累吾皇

湧啲FANS 係小學雞唔屌唔得

迷KD洗撚踩到其他人一文不值

可能自己偶像平日比人屌得多

心理開始唔平衡 屌返其他球員平衡返心理

淨係睇到啱啱甩波出界

冇kk你落後緊啦

咪同KD而加上TWITTER 玩分身心態一鳩樣咁小學雞

劇本：我皇一人之力殺入finals, 4場50+ 熱血輸波 飲恨止步

吾皇屌撚死班湧狗

吾皇搞咩 3分仲準過FT

KK D無球走位座地炮好正
可惜係防守差D
不過都叫做盡哂力去追波

騎士拎留呢場
我相信主場兩場應該好穩

呢下撞到頸都扭鳩埋 都flop我真係冇野好講

我真係擔心吾皇唔係頭暈 係扭傷頸

崇韓狗係咁

當年俾人dive腳

我蝗無雙MODE

3-1就幾穩

請問有無巴打有link

吾皇暈暈地下半場應該都係傳下波就算 笠生性啦

算鳩數啦你

今場差JR條撚樣未入

有兩個比你屌成，都贏波啦

迷皇了

唔屌唔識醒

JR 條撚樣，訓練果陣好似百發百中3分，一到比賽就潛水，食屎仔

咁JR擲左幾次骰都係骰到1有撚計咩

對西波龍6中6，好撚勁架

佢會入關鍵3分

打西波龍用晒成季quota

當你咁諗，佢又唔知喺邊借到quota黎用

問題係要入到關鍵時刻呢

定啲黎 冇入局啫

繼《K歌之王》、《最後祝福》後，樂迷心房再度激盪！澤囝 x Ron相隔10年再度合唱，以最RAW嘅聲音演繹《雖然這個世界》答謝歌迷支持，拯救樂壇！
#飛虎之潛行極戰 #bigbigchannel #SeeSeeTVB

柒到盡頭就會準
即係如果輸緊0:3 咁佢第4場就會準到仆街
然後拉均4場咁睇又會好似唔差咁

正啊

騎士 e-kids 打成點
Hood Nance Jr （三人加埋不足五分）

聽講good trade

真係正

睇返撞個條片
肯定冇flop嘅

但現場班fans仆街到

Clarkson 先啱

騎士當時真係冇諗到， 應該點都luir注wade係騎士唔好翻熱火，如果wade仲係度會差好遠

威脅塞軍的占士

有live睇未?

明仔傷埋?

依個respect je

唔會有改變...

你想留人人地都未必想留

劇都未播 冇咁快

要追劇睇tbb了

吾皇守波hea到

幾時有live 識聽一定聽live 期待佢“雖然!!!”

love

LOVE

curry KD 吸左唔少小學雞fans,, 仲要加埋學哂ALT 個隻低級on9當有趣抽水方式

落到街場最多就係呢D on9, 學curry 射三分又要air, 控波控到比個波撚返轉頭

FOJ 上半場己經用曬..

皇想點
唔撚守波

兩條友即刻又整翻球

屌你老母牙 湖人出品 必屬佳品

Horford On9到..

唔守都贏
霸氣

jr慘到...冇波掂

Jr今日真係遊暈

皇等總決先守

條垃圾支持左KD成7年啦
由okc跟住一齊轉去勇 真係咪撚影衰呢到d勇fans啦

那有體力守波,仲有二十分要拿

吾皇連攻都唔攻
傷定係要抖

FOJ 老抽了..

TT比番個波隊友啦 jm9

淨攻唔守都唔夠力打全場 點守

塞反杯了

Lue d TO 咁決斷

JR紙板防守

TT那來的自信

打唔入baynes

塞軍今場會唔會輸

岩岩先開始睇

騎士有冇倒水？

相信TT

都係個句，做259 fans係原罪

以下開放討論係咪flop

啡

出下OSMAN / Calderon 都好過死用jr啦

無晒力. 頭先要重生個頭用咗好多能量

小IRVING好似無咩表現咁 同上兩個SERIES比

jr smith 唔撚走位
波皮都未hi過

屌Jr真係防守黑洞

咪引戰啦. Flop 你老母

LBJ成日起完Q又想造俾隊友，搞到節奏亂晒

睇左兩場 呢兩隊點睇都唔會夠宇宙湧打

絕對唔係 唔洗討論 零討論意義

Jr真係唔知做緊乜

騎大部分時間都lead 7-10分

仲有冇人敢吹奏依三條垃圾

而家5分

Zero chance

好多人都講過西決=final

宇宙湧真係過到火箭再講
留名睇爆冷

你睇咗尋日場波你唔會咁講

笑死 仲有人撐箭

塞完全體應該贏到2場

兩隊都唔夠湧同箭打
收工啦喂

宇宙湧你搵好多historic team都未必夠打啦

呢兩隊對火箭都係唔夠打

作客都贏
箭作客又贏唔贏到

真心覺得出osman 都好過出JR

想睇我皇拎50+
今場仲有冇機

反而覺得咖哩仔慘
成世都冇final mvp

皇仲未熄火

2分了

Lebron 代言sprite
其實佢自己飲唔飲

吾蝗沒了..

認錯隊？

點解慘?

吾皇發威

吾皇動作好似慢左D咁

Morris心口個紋身我成日以為出緊血

lbj 3 pts

我現場睇緊 係快你地好多

止血先啦

靠手感囝上身..

天地有正氣 我皇唔會flop

唉

佢點會飲

Tied game

JR扮能完型未..

我覺得剩係拿唔到champ已經大壓力
成隊人除左full team塞之外都head一個lv,如果又拿唔到冠軍就.....

NBA 錄播㗎

bench撚左jr佢啦

佢都代言左好耐

吾皇射咁多long 2
扮kd牙

頭先邊個話 rozier 無料到對比上兩個系列賽.
出來

扮Kobe and mj

Jr真係食屎狗黎
底角三分空哂都唔入

Rozier from way downtownnnnnnnnnnnnnnnnnnn

追平

換走JR好過啦
攻守都無.....

打到曉飛咁

Rozier

open three都炒
siu 4

到底點解有人覺得騎士下兩場主場十拿九穩 戰術九流

準備反cup

羅剎兒!!!

jr有乜撚用

大腸first pick

倒水時間

jr垃撚圾 又冇攻又冇防

連燈仔真係巧能勁

佢自己都投資pizza鋪
條友應該日日食蛋白雞胸西蘭花

我皇唔鏟係咁鳩射外圍，即係真係有事了

燈

騎冇了，Rozier起Q

jvg 真係好燈 岩岩話rozier quiet offensively

都未出fadeaway....

咁比起上兩個series又真係無咁搶眼

臭g 條lin 快咁多
禾仲睇緊rozier 射罰球

有吾皇

FOJ 下下PULL UP THREE...

Morris and1 + 對TT怒吼 爽到

因為 Hood 手長腳長佢無咁易起到手掛

我見佢會飲下靚酒

morris

原來係咖哩仔
我仲以為係生化人tim

換走jr啦唉

真係諗極都諗唔明點解jr可以出咁耐

做乜鳩
好型咩

Morris On9到
T Foul

有錢人食既野點會唔健康 仲要頂級運動員.

間中飲一啖掛

打未

我仲未睇到吾皇著火ge?

MORRIS 顛佬!!!

細摩

morris串撚到

TT嬲能到..

T?

頂級運動員之餘佢仲要自律得好緊要

咁都冇T
笑到

好撚激情!!

TT好柒 算把啦

華仔呢

細摩個樣好on9

傻仔

Double T?

換走tt就正 騎食屎

激嬲TT,一陣爆俾你睇

3!!!

咁都無T

騎d人冇呢D鬥志,好似個個都未訓醒咁

FOJ要玩埋FLOATER

屌遲過占迷進場

吾皇真係慢咗

萬事有吾皇頂

反杯未

又出騎馬射日

又係jr

仲唔出華仔 止陣血

反cup

rozier!!!

Cupped

搏唔刀

JR係場上做乜撚野

吾皇慢左好多wor 好似老左5歲咁

我蝗沒氣了...

rozier dunk

明仔

屌SMART 三分都有埋...

唉 屌你老母閪

榮縮

可能有啲遲
但小牛冇頭3pick

嘩屌

Jr同tt乖乖地死去守波啦
哪兒來的自信

JR 3分又唔入,防守又漏人,係到做咩野

DLLMCH JR ON9到
WAIVE鳩佢啦

Jr is zero!

long 33333

屌你老母jr

rozier!!!!

Rozierrrrrrrrrrrrrrrrrrrrr

未入前想鬧鳩聰明又鳩射3分

格硬射

咁又無左一季

吾皇唔chase down block ?

三節猗

倒水專用

LBJ D追封唔撚見晒

Jr球球都唔入
勁2場又收晒皮

jr我真係屌你老母

cavs done for today

發威啦!!!!!!!!

呢D屌足一年啦
上年final已經開始屌

得罪銀仔

JR扮夠英雄未
比吾蝗啦

仲以為james會block到

拉咗車啦

JR 攻9射唔入,守俾人一PICK就放人射

連燈仔

老了

留力
不了

Dunk靚撚到

真係似傷左

dunk 我皇block唔到啦

追到就話有得封啫

追扑皇俾個矮仔顏樽
累了

今年少左呢類chase down block
要留氣

JR生性喇

吾皇已經傷撚咗

有無人覺得james啲腳步好唔順咁

差成個身位,真係老了

銀仔小氣到

第一節應該用晒D力
而家慢到

都未撚暈完 追條撚咩

q4 占士接管

感覺係留力

俾人批左野
個腦都冇埋

暈多陣先啦

真
Q4先係我蝗發力時間

咁大力撞到頸，仲打到算係咁啦

lbj傷左?

吾皇應該死頂緊

頭先個球點追

其實係點決定邊隊pick先？隊隊都差嘅時候

西決係勁d 但硬係覺得塞波熱血d

Q4要拿成廿幾分先有機會贏,塞而家hot到...

追到都會foul
咁不如唔追

老咪追唔到

好驚佢猝死

睇新仔一定係熱血D 好似mitchell咁

LBJ一陣又狂入3分

做左啲咩得罪銀仔

搞珠

jr仲係到

唔通送add 1

反占黎講你算低質..

波叔都係新仔

中手臂肉ja wor

喂屌，騎士班隊友比D火得唔得啊， 真係你老尾

未到關鍵時刻唔chase啦，留返啖氣好過

吹到

最好係

成班準備上一線 搏晒命緊係熱血

我笠AND 11111111111111111

你又啱喎
骯髒的新仔

tie game

屌你睇到興，嗱嗱林出局翻屋企打飛機啦。入到final 都事但俾一隊屠4-0，不如以家收皮仲好，至多都係俾人笑柒一年姐

FOJ好有信心好定..

樓豬占狗黎

搞珠
但啲人話會喺個過程中做馬

呢個陣

3!!!!

同一個戰術

吾皇連呢D pass都冇埋

盧少八奇

發覺騎迷仲沉醉緊係上一圈對寶麗龍 覺得吾皇可以單天保至尊 騎食硬塞

終於換走jr

騎士唔知怯乜鳩

班恩

一早應該啦

屌你,OPEN THREE猗又炒..

其實可以點做手腳 錄萬幾次錄到理想次序？

baynes

屌
2打6三分都有埋
我蝗沒了

Molamola

baynes好撚勁

唔守三分喇？

吾皇很累

KK 射TOUGH THREE
ON9到

騎拜拜
總決組合出爐

Baynes入三分仲多過Jr

宜家好似無搞珠你睇 就咁公布

我笠CARRY......

Lue不願面對

到底jr同ty lue咩關係

開無雙都唔夠揪
仲有咩方法打呀

吾皇真傷 屌

Ewing 選秀個年直頭話雪凍knicks 嗰枝簽

jfgreen 對面個c射得仲有信心

Baynes 個種慢
個close out 慢到

黑箱

Baynes射好d又可以拎去賣

笠仔救駕

笠仔企出黎

笠仔表示唔想打C牙

吾皇爆完第一節都冇爆過
可能等緊第四節

Smart

我蝗等最後5分鐘無雙

究竟我皇入唔入到finals拎第6個亞軍

比人撞完個頭之後沉咗

其實塞軍打湧士都有得睇下，睇下塞軍點守湧

係黑箱入面搞定好似6合彩咁？
sorry，年年draft最多都係睇結果

Rozier!!!!!

但都會比d隊睇架嗎 係唔公開比球迷睇姐

企都企唔撚穩啦

皇帝駕崩啦

打柒猗狗...

屌你咁快

聰明仔起q

吾皇而家好似攻唔入

都係零勝算

可以討論下湧打塞啦，屌你老母騎士

吾皇真係老 熱水個陣打塞勁好多

有戰略 但係對面顏射你都冇計

搞掂

Jr擺明係Lue嘅契家佬

SMART成個WADE咁能款..

任射

有wade carry唔同既

7分

唔知DDR係咪睇緊波

完場

係外國投注網睇 應該同電視差唔多

有痛腳揸手

rozier 空到無人守

我蝗搞咩
下下騎馬
ROZIER DAGGER THREEEEEEEEE

騎士咁既防守想嬴??

守唔到毒撚

Jr學下人啦屌

其實佢係吾皇契家佬姐

牙笠都冇埋

吾皇可以放棄了
爭取贏曬主場算啦

皇弟

都好嘅 塞贏

反正騎入final都係0-4

打打下傳教士做乜9

猗啲防守係中學學界LEVEL

ROTATION＝0

仲有成節
DLLM....

唔覺騎會反cup到

吾皇冇力了

不過塞比想像中難打好多
本身預我皇4:0

我有信心吾皇第4節先爆

兩邊岸決都4:0

決賽4:0

應該係想快d完，唔想同世界杯撞時間

吾皇東岸未試過0-2

騎士抵輸 下年大洗牌啦

入唔到final其實真係冇咁柒 對吾皇黎講

FOJ 連ROZIER 都跟唔到..

LBJ 依家似第一年final打湧 咁

睇一個洗走吾皇先

美國唔睇足球

唉，攞到一場當贏啦。其實一直都當緊西決做nba final ，東岸真係唔撚掂。nba個啊頭真係要搞搞佢，再咁西強東弱，球隊鳩組巨頭，nba只會一年差過一年，一年唔好睇過一年。第時真係等收皮

仲有成個第四節 唔知連燈仔會唔會又燈到

本身預占士走
所以先trade 哂啲人

今年個第八pick
又唔知會抽咩人

少帥最強大腦

唔入就比人笑 東岸廢隊都過唔到
入到就比人笑 6亞占

就今年試下

年紀真係大啦

美國班玩具撚驚左足球牙

輸東決砍掉重練好過

點會 咁多新仔上緊黎 唔好亂講啦

塞如果有返榮叔同隊長 有無得同湧爭

緊係喇 唔洗比你抽

我蝗要組AVENGER 了
CP3,HARDEN,FOJ,WADE

Rozier Tatum J撚

上面講4:0 咩唔好獻世個堆全部都占狗

唔係唔撚掂 係湧的確宇宙湧 太撚勁

冇睇美國隊真係唔會有人睇

真心覺得吾皇有d慘 好似成隊得佢care咁

入唔入都係柒

有，唔洗7人輪換

猗士今年用kyrie換得堆垃圾 抽波仔又得第8唔肯一早拎黎trade DAJ 如果操作好少少 都唔撚同

一定有

仲好似

當foresee 到一隊波會統治聯盟幾年
真係冇咁有興趣睇

JR 0分都夠膽死

IRVING PLAYOFF個種勁真係會睇到對家都好鐘意佢

其他隊組巨頭咪2巨
勇直頭4巨頭

快啲走啦屌
1個人carry得幾多年
越老就體力越差

可能驚世界各地其他人掛住睇世界杯唔睇nba

講起又講
上屆世界盃 占士仲喺熱火 輸左之後就愛回家

吾皇私家condom

好期待下年傷癒回歸既綠軍

silver搞緊啦，佢話仲要時間睇下點解決東西岸隊要長途跋涉嘅問題

至少打6場

有榮縮隊長就無terry tatum

無

Carry左成季
無佢playoffs都入唔撚到

低薪撚第三次

其實d星去左組團之後而家反而彈左好多新人出黎

唉 熄得

美國入到世界杯都冇未必睇

不過點都影響左其他地區既收視

今年都有機會啦 雖然細d

咁岩今年姐

都係，睇下少帥下年點搞

Hood

帶起班bench

冇

聰明成個廢鳩咁
存在感極高

連登仔百屌jr
有機爆na

吾皇大爆發再反cup番

垃圾城市
垃圾球員
垃圾教練
垃圾營運
騎

屌你騎D後備做乜鳩

Hood 真係廢到

真廢

hood 仔連出手都唔敢

都係一隊一兩粒星最好睇

騎士好廢

要人食TT/JR，邊個肯

吾皇真係傷.....
冇可能打咁少......

應該完場啦

咁樣跳高傳 on9架咩

唔想lbj入finals個streak斷 但呢隊cavs真係唔配入finals

真係會好撚悶，遲啲直接勇士冠軍啦屌。唔明點解當時kd個交易會批。都唔明以前公牛，湖人王潮啲人點涯，年年同一隊玩曬。
利申:鐘意新鮮感，有多幾隊競爭都好睇啲

Timeout!
吾皇又要上場了

雙位數

Gsw= thanos

占士要組avengers 了

其實依家普遍都係
係得勇咁多粒

原來已經11分差

又輸~~~!!!

垃圾椅

榮叔係咪要到FINAL 先出到?

散撚晒 又輸一場

你老味TT對眼黑撚到 返歸屌閪啦 留係度把撚

占狗

牙fred 今場直頭無得出

沒了
後備打爆廢猗
FOJ又抽筋

KD唔係交易
就算係聯盟都冇權bam

猗 班人知唔知自己打緊東決? 好似想打咭收工咁

唔出呀 收左咧

下年final咁耐？

輸撚緊啦騎
班人都唔係打波既

守KK守得好勁

騎士D防守出色!!

屌你 訓得 啲防守真係 進攻又柒

發覺呢到好少忠實塞迷

做手術呀屌出你老味

出到都唔出啦 伊巴咩

SMART唔鳩射個陣真係好有用 希望綠軍唔好換走佢

咁既防守想拎Champion

有pick 一定有人收 係占士唔肯commit留隊先唔肯放

即係騎士又讓多一場？

榮縮個心會點諗

g hill 可唔可以有番d進攻既欲望

好心占底薪入勇
刷多3-4隻ring
咁咪有得同MJ比下

你有冇腦

湖人王朝都剩係三連過一次

公牛兩連三連 如果喺呢個世代 應該會比人反牛反到癲

kk監粗起3分

連夢露都用埋 分又拎埋 騎抵輸啦

其實okc都算4巨，只係打得柒

一係就兩隊 得一隊真係好on9 校簡單模式闖關咁款

等 The Decision III

多數反占
smart playoff好撚勁

吾皇傷出 返黎之後好似冇咩再點強攻

下年james去邊隊好

咪講依隊柒隊啦 根本唔入流

認真無
你點兌返啲星 都係差一個😂
塞軍係東岸打呢三隊 防守差到咁
同火有得打下
勇真係差一個tier

me半隻塞狗

你個名

全部湧狗反占

呢d理論真係好有趣

以為打緊速龍姐

人如其名

佢d偷波好博,下下訓身,足滿passion

火箭

鍾意牙皮對綠軍係會有情意結

The Decision III - Avenger

開工前落後10分，而家睇番領先11分

成隊塞都可以換，唯獨少帥唔可以

76 or LAL

一係底薪入勇算

公牛個陣同爵士士55波都叫好睇 東岸又頭幾輪都唔廢 係而家真係一支獨秀完全唔好睇

再攻
可能打橫行出球場

我諗佢都打定輸數

榮叔用心良苦 等班新仔打過大戰
下年就帶佢地捧盃

我終於唔洗做占狗了

今年既melo

DDR轉去綠軍好唔好

加埋傷左既Roberson 五巨

08年迷rondo至今

連登宜家連老塞po 都無埋

CUsRise

火箭囉,成班睇撚左第一場就打晒輸數,真係好撚ON9
咪撚睇體育啦

下年我皇底薪去勇帶bench啦

Sor9，打錯，唔明點解個合同會批，OK? 記錯左

不了
rubbish

james早十個鐘去射波都冇撚用啦 你班隊友唔生性

鍾意榮叔同tatum

係都BAN bos同我皇先

11分就放棄

咁你係覺得火箭會贏到勇士出線

加一

FOJ 咸左..

鍾意pp, rindo

如果火箭可以keep住黎緊幾年都咁同湧抗衡就好了

JR續命ok？

起碼有1隊抗衡下
依家勇完全係輾壓其他隊

free agent又合條例
憑咩bam佢

法國大家嗌慣勇迷 占迷
唔會嗌返騎迷
但又唔會嗌杜迷 咖哩迷

james真係傷啦

吾皇唔打就快d返去訓下la

榮仔搖晒頭 知道騎士需要佢

啡呢??

Jr 23 mins 0 pt

隊長有無黎睇波

有tatum 不了

除左9射3分
lue 到底有咩戰術

榮叔:無我都打得咁好真係大件事

講緊star 雖則我同意你講法

我真係好掛住佢 真心個句

Nance 去入樽賽就叻,,防守

牙榮心諗:早知打得咁順就唔做手術..

美國係自由市場國家

我覺得以家37波,唔係無機WOR,第一場KD HOT撚到咁你真係當佢場場都係神?
火箭搵到方法繼續限制到CURRY就得,另外GAME 1餵得太少俾缾王
對面太少壓力

盡左力了

啡就一時時 不過值得期待

fans base囉
吾皇威左十幾年
勇士威左五年都冇

我皇要駕崩啦

23號

我蝗出了
生命籃球..

榮仔心諗屌 仲係咁廢 冇撚咗我仲廢

Jr用黎拉空位 你識條鐘咩

今年睇騎士 真係哂鳩氣

以前boston組隊都有高比 而家有占（？）

吾皇一陣比人問輸咩

會唔會成個2nd half背晒出黎

話冇機會贏勇個d正on9仔

KD係自己做259， 自願降薪申請入勇幫其他人含撚

比LBJ 青出於藍

出年隊長返黎 個位真係尷尬

我塞西到..鳩射3分..

夠cap咪批
又點解唔可以唔批？

當你拎住3百萬買林寶
你夠錢就可以買咖啦
唔通check到你有幾架就夠錢都唔賣比你？

夢露同Nance 咪又係一擔擔

final: 勇塞
champ:勇

人地3個無解射手
一個hot你都含得
兩個hot你可以早d沖涼

cap低呢句先

火箭點會輸？

我覺得28波
KD 正常水準都24pt up啦
餵唔到比capela係因為draymond守

下年塞真係幸福的煩惱 hayward同tatum都唔知點分時間，會唔會推一個打一陣sg

又幫沾屎揾野墊底

我蝗來了
AND 111111111111111111111

即刻發功

磨碌出黎倒水

我真係唔撚明點解要放 就算放都可唔可以唔好放比同岸 仲要換個垃圾IT9

賣hayward

Cp3 得3助
係餵得太少，定餵唔到

塞呢個陣做乜鳩

快啲

咪咁狗啦

唔好爭啦 兩個都辣撚殺

咁你隻259又真係低賤過decision

唔明點解到PO總有D PO球迷衝出黎柒

SMART HUSTLE PLAY正到

咪再鳩射3分
鳩左3球

認真講，假如今年火箭勝唔到3場或以上，下年點都要簽類似LBJ, PG ， kawaii 呢類巨星先得，role palyer可以完全重組

痰個jumpshot短撚到

拿 唔好倒水呀綠軍

但harden同時都hot都輸，湧仲要有4條友有機爆發

J撚BROWN!

明明有得追 我唔明點解hea打

本是同根生 相煎何太急

上場火箭打得好撚慢 搞個switching都搞7,8秒

仲要2個熄火先有價講
呢個情況出現4場冇乜可能

冇力樣

又撞手臂肉

賭一鋪囉
勇出線既話 話火箭會贏到既改名做on9仔
掉轉就我改
敢唔敢先

簽多隻組3巨頭可能夠打

做乜鳩後手

做乜鳩

唔係咁易 當勇啲防守傻咩

笑撚左

今年klay po又穩定左

條友走都走唔切

Lbj撞傷完無態 群龍無首

乜撚野後手呀
ON9到

上場wide open入撚晒

非州王子喂到咀邊都食唔到

後手型d咩

細摩又要百屌

屌灰老味都ob9無人出黎接波

cav開個波都咁難

班濕鳩隊友

猗射能夠3分未

gun

屌你老母細摩 呢球嬲到我拍抬跳起身

勇就係賭你單打爆發，都唔要你班射手起機

triple team 明仔

聰明呢D打到上哂腦
4個招呼你夾硬來

柒下柒下
呢球亞福自己爆算啦仲pass，個位又唔係靚
夢露又pass埋出街

球證開始做野啦

where the hell is LeBron!!

Morris

騎想輸

唔睇了 鳩打

吾皇個樣攰撚到

一夠kd hot都夠同你55波
klay都hot就真係可以早抖
curry可以唔洗理都仲得

FOJ又3分

kd無咁hot
唔代表curry唔會hot

返到騎主應該唔會吹呢D
真係主場先好做呢D

咁都射

吾皇熄火

吾皇又輸

騎都打唔入

下季冇左james養下新仔，等3,4年後james回歸啦

入到先得咖，空唔空都炒

唔想打出聲喇屌

球證開始做野 走步都冇吹

James鳩打

FOJ ON9完未

吾皇開始上腦喇

靚hustle

細摩個種柒

聰明仔

唔只啦
佢真係唔聲唔聲就入左廿分今季po

籃底都炒
MORRIS

聰明真心癲

好撚熱血!!

牙SMART D HUSTLE PLAY正能到

騎條內線笑話黎

NBA冇一隊敢「唔理curry」

KK 笑到我
WEAK能到

高華收皮啦

smart真心勁
撚完76撚騎

吾皇上力了

Smart一個人嘅Passion多過曬騎士LBJ之外嘅人加埋

FOJ 燃燒生命AND 11111111111111

有人卡位搶籃板一定輸猗

神經刀...JR 0分

我真係好少見佢咁慶祝

唔撚驚喇
呢期手感仔廢

太陽？

直接投降算啦 猗班友好似都唔想打

FOJ 攰能到扯曬蝦

一係幾分一係0分,仲唔夠神經

咪撚倒水踢大佬

我屌你老味話鳩我老死大腸

唔理curry講緊唔理佢hot唔hot......

真係打撚死占皇

屌你
FT LINE JUMPER都炒

有道理

foj自己打入去，除非順左，如果唔係唔好射咁多3分，應該仲有得打

倒水

輸了
呀占都冇力

我蝗來了...

6分

屌奶星點做野😂吾皇比賽推唔到兩個po

Clarkson 去左邊

望到jr就想笑

想知懷神支持邊隊

76又抽 騎士又抽

輸緊
fans都冇火了

真係慘撚到 成隊得佢打緊波 40.9.12啦 仲要咩表現先贏到

火箭要有得打， 四隻SF 入面一定要有兩隻hot hand, 或者四隻都一出黎射到兩三球wide open thrre，仲有EG唔夠放，佢唔剷，好難打開勇士既防守缺口

仲有壞人要打得返季初既表現，我唔知佢係傷定無信心，G1如果佢射到下，廢鳩都唔會可以係籃底紮營，戰局都一定有改變，至少唔會capella比人圍堵先

另外，就係防守問題，G green D企位真係

邊有咁多力

吾蝗又要FADEAWAY 3 絕殺了

吾皇抖夠了

除左james 其他人可唔可以出下力

吾皇個樣好似想死咁

佢無經驗，做啦啦隊好啲

好撚慘望住占士打到命仔都無,班細既仲唔生性

咪撚倒水

未輸啊嘛
輸左就有排抽

如果love 既單打可以再穩D就好
不過今場佢已經打得唔錯

攰能到
入到FINAL 比259撚狗咁撚..

騎D 進攻唔講以為打緊2K

一樣

成班 cavs 睇皇打波

唔覺唔覺又差一reb 3雙

冇咩占狗 抽水狗多 真心

其實佢琴日命中率唔低
雖然擺明係比人單打,但係登登食curry體型有哂優勢都唔係食硬
反而消耗左唔少鬍鬚佬體力

無罵戰 輸緊唔可以話騎黑哨

感動世人籃球都係搞到咁，忽然有D尋日harden果種feel，但再輸已經2:0，點搞

佢老豆好對佢好嚴
可能今日罰佢OT射多唔知幾多百球3分唔俾佢咁寸

騎追到啦

我蝗又NEW RECORD..。

2K d 戰術勁過而家隊騎

Push off變and 1, 三步上籃又唔吹, 球證做到野

生性唔係一朝一夕既事
冇戰術走動 都係徒然

隊友咁樣，係人都想死

無左KI 呢個得分點
打撚到占斷氣都贏唔到

打2K我用吾皇正係禁實加速剷底入樽

叫台主俾力囉

由以前反皇 到近呢幾年對lbj其實開始有好感

你ON9, 點會吹吾蝗走步

但咁樣真係好影響nba呢幾年個風氣，搞到真係勇士玩撚曬，到頭來真係好睇咩？其實聯盟真係少少動作都做唔到？

有冇人知懷神撐邊隊？

有排啦6分
幾下9射3分 發夢防守又11分

絕招係天龍八部

頂撚住呀celtics

鳩吹左十球先中得兩球

驚cup

塞好似

勇士呢個陣有今生冇來世
見證到宇宙隊都係難得既

咪on9啦

佢老豆打中鋒 但個仔就打sg

吾皇可以走三步架 第一日睇nba?

X2

痴線 咁都吹foul

原來love都22分wor

吾皇打埋jr嗰份

咁都要燈

Jr

我屌佢老母 塞輸撚咗

我即刻開個post慶祝

波都唔識拍

但係感覺好有家教

梗係啦 一個TT 8分 一個JR 0分

Jr d射波真係懶得睇
預左唔射先

成隊cavs得3個人雙位數得分真係onjj

Jr 出嚟做咩

十年前騎落後0-2

首先塞要輸先

JR 真係好撚廢

TT仲要同morris嘈

同埋nba同揸林寶好唔同，無人會睇你揸林寶，但有人會睇nba

JR tough shot won't go!

jr 垃圾到

之前先開完po笑鳩76

打架

生成佛祖咁嘅樣
點會冇家教

咪齊齊組隊囉, 點會唔好睇
吾皇下季過箭加埋登登CP3同勇死過

jr 你走啦

打交

可以點做
你諗下你係球隊老闆
聯盟為左保收視你有錢都唔比你簽人
你又點諗？
爆cap要罰稅已經係一個限制
有人願意比有人唔願意比
願意比咪照簽比人罰
唔願咪換走d人避稅好似癗當年唔要登子咁

jr垃圾到

cls

呢個時間仲出jr
真係on9

頭先邊個話占未試過0-2 原來之前打塞試過

咁都打?
playoff foul係咁上下

對湧邊隊都要輸

SMART今年有無可能拎DPOY

台主嬲嬲豬

輸波輸埋品 屌你老母jr

smart 仔撐隊友

jr f2啦 cls

you 訓醒未

咩玩法

Jr 推人 勁賤

SMART幫人出頭

陰公無人理AI

LBJ身邊得love係打波渣 其他再組過啦下季

佢不嬲都冇

聰明仔好勁= =

god of dirty JR

JR做乜9,攻守已經廢,重要咁DIRTY

屌佢老尾 無撚聊到 76又唔知咩事得罪佢

屌你老母Jr你個傻閪
屌你全家垃撚圾

屌你jr

smart 做隊友真係無得頂

Jr推嘜鳩

矛撚到

JR

屌你 jr呢下 核突到

你認真?